新格局使李嘉誠成為左右特首選舉關鍵人物

香港區議會選舉引發法國各大媒體的高度關注，世界報香港報道的標題就是：香港選民明確表達對港府與北京缺乏信任。文章表示，香港區議會選舉的投票率超過71%，創歷史記錄。泛民主派獲得么香港18個區中的17個區，也因此贏得了特首選舉委員會1200個選票中的117張選票。區議會選舉因對香港政壇總體影響甚微而長期受到香港選民的忽視，但卻是真正的普選制度。

香港人通過此次選舉表達他們對五大訴求的支持，表達他們堅決要求成立獨立的調查機構對警方的暴力行為展開調查。泛民主派因此次選舉而獲得117張選票再加上原先擁有的350張選票將有可能改變香港特首選舉委員會的格局，香港佔中運動發起人，香港大學法律學者戴耀廷表示，泛民主派將擁有更多的話語權，而且，新的格局將使擁有多張選舉票的香港巨富李嘉誠成為選舉中的關鍵人物，而北京近來與李嘉誠關係緊繃。

誠哥就係等依一刻

曱甴王丫嗱

捉到路 依家主動權易手

誠哥準備做英國佬代理人?

咁誠哥控制到幾多票?

誠哥在下一局很大的棋

風起了

誠哥算到呢一步

李嘉誠的復仇

Lee KaSing Administration Region

曾經唔係？

推到誠哥做特首

左咩右
佢自己去做咪得
誠哥誠哥我地支持你

今次誠哥仲唔威番次?

佢有幾多票?
泛民計到盡都只係有460幾票……
要多140票先可以絕對左右大局

LKSAR

唔係，如果佢控制到薯片就唔會輸比777

唔好咁大聲 泛民粉 唔可以知咁多架

派錢俾中小企只係第一步

其實點解突然個個對體制內既選舉咁雀躍
一日係個體制到打轉一日都會比佢地翻到盤
又立會又選特首
香港人做緊乜鳩

估唔到誠哥90歲先黎做國家總統

兩條線都要做架
連登軍師討論下體制內點玩 唔會影響到出面勇武抗爭架喎

我支持誠哥終生連任

我明兩條線都要做
但討論選特首呢件事本身真係堅係無聊喎
2014年搞到咁大件事一樣可以當無到
到選個時一樣會由大陸出手搞柒哂

佢要入閘架 咁易咩...

一係唔出手
一出手就收你皮

李光耀=李嘉誠
李顯龍=李澤鉅
淡馬錫=長和系

美國佬代理人先真

1200

今年夏天
誠哥幫手令香港打少好多風
等政府無藉口轉移視線話要處理風災
又等我地啲抗爭順利聚到人

你估個力牆人人都整到

推到誠哥稱帝

因爲一直都係制度内搶唔到話語權
今次有機會喺制度内推翻制度點解唔試
雖然唔可以淨係記得呢啲

到時咪派689 777 盧偉聰比你選囉

佢好多票咩

誠哥咁老點會出黎做，佢自己都唔想做啦

嗰117張選票根本唔重要，

我哋係要五大訴求

如果選到特首
兼立會過半

呢個叫全面執政
到時直接重啟普選程序
清算建制派
更改議事規則

你知唔知有幾多野可以做到？
但當然街頭一樣重要

所以，why not both!

選左先
大陸敢DQ, 佢等於話比全世界聽一國兩制gg, 輸打贏要

就算選唔到

立會只要過半
政府咩法案都唔洗過，除非重啟政改

而家街頭抗爭目標一樣係想政府跪低姐
結果上根本兩種方法既目標都係一樣

誠哥一定要健健康康

今期件事，真係覺得首富真係叻。。。

又俾佢買中

宜家未政改 係150選委提名就可以入閘 但需要600票以上先可以當選 1100-600 就係500 票 500-460 就係40 票
姐係如果可以拉攏多41條友 就可以唔比某d 人當選
好似係咁 有錯請更正

立會一年後
特首2年後
配票可以選前幾個月傾
特首係傾黎都哂氣
而家就好似雨傘開頭聚到超級多人好想大展拳腳但最後乜鳩都做唔到
幻想係無用
而家當下既行動先係最重要

不如誠哥做啦

誠哥自己上

sorry 錯左 係1200至岩

力場原來係咁用

選委會1200人先啱

但佢差不多98

商界有成300幾票
如果泛民係今屆選委再贏多幾十席+區選117席
可能同商界deal到

誠哥求下你

點解係1100-600？
唔係1200-600？

等左多年
終於改到個隻字

香港眾曱甴之王果然當之無愧

區議會邊忽係真正的普選制度？
係咪唔記得左Gphone俾人DQ左閘都入唔到

版圖有啲轉變 主動權即刻出事

兩條線黎
唔好好似個d所謂kol係咁足風話冇9用
如果你覺得體制冇用就唔打（如投白票）代表你中左暗共計
暗共就係要搞邪教呃一班真心膠唔搞體制內抗爭
咁體制內就會係老共玩曬
你係唔係信邪教個班？

唔理佢霸唔霸權
淨係中大崩城比人圍
百佳有貨補已經夠贏曬民心喇

成90歲人, 你畀佢抖下啦屌

選民資格唔係臨時臨急就可以做到

其實佢架車點入去

好似話係fake news 黎

真

上過前線就唔投泛民
呢個idea咁熟口熟面嘅

誠哥啲生物科技可唔可以幫到佢長生不老

誠哥一早落佐注
真係唔到你唔服

我懷疑佢預測左未來

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

777減百幾席泛民
365（已經有堆誠哥票）
點左右呀

Agree不過功能組別可以點搞 如果搞唔掂都係要靠制度外玩

唔知而家佢地有冇後悔 叫左誠哥做曱甴王

佢幾時都係架啦

李氏力場去左第2個level

四大地產商，自由黨，本土商界加埋都百幾席

走資果陣已經屌
自己俾錢起大學都俾人踢走埋
誠哥一定憎撚死上面

李超人應該好驚。

佢有全香港，甚至全球既數據，要做預測分析唔係難事

有啲人係人大行會立會呢幾個組別重覆，所以計數會少幾個，2015年係1194個選委

直接13
跟隊就成個商界

冷氣軍師專業喺冷氣房
勇武高手喺出面嘅手足先搵到

誠哥仲要幾多年

未來兩年，政商界一定腥風血雨。
加上街頭運動。
資產階級走資加速，
民生困窘，惡性循環。
甴近平玩死香港。

本地商界近年都受土共壓逼, 土共不停引入大陸資金想食埋本地華商個江山, 如果本地商界真係同泛民連成一氣就話唔定真係會做到kingmaker

商界除左誠哥外，有邊個敢同支共作對？

高手睇野果然夠遠
幾時做香港特首
好飲trump咁 大富豪做一定爽快又準確

而家根本隨時民主陣營可以聯合商界發動宮廷政變喺2022年奪權，但我唔認為會成功，畢竟本地商界在華有大量利益，見到國泰被針對，都會驚損害自己根本利益。所以2022年最有可能嘅情況係本地商界以宮廷政變要脅中共俾多啲利益，或者揀佢地要嘅人，除咗少數有遠見者外，商界係唔會為長遠安全而聯合民主派迫宮。

777落台咪唔係兩年後 ，6個月內就要補選
拉攏到商界搵個溫和制好重要
唔係打飛機當贏
問題短期內冇普選 都要諗點否決 下次再出強硬派出黎

始終要贏，都係要靠內外夾擊，如果戴耀廷再諗咩可以制度內成功嘅計劃，多數只會白費力氣。

南越國2.0

LKSAR 正式成立

商民

支那白眼狼

唔係rb 讓路咩？

希望佢幫泛民手計數

今年無風打真係夠晒神奇

真係天滅中共

到時三個DQ 兩個，不過同意可以照做make noise

林鄭只俾面誠哥唔理中聯辦

仲有比警察水砲車射中果班南亞選委
特首唔難玩
立法會選舉先難

誠哥

如果你係體制內立法會佔到過半
就可以體制內KO 中共
同汽油打打贏坦克比邊個勝率高D?
宜家局勢商界可以左右大局 點都好過又整過689上場

港獨之母我地只係要五大訴求，
但林鄭同中央講我地係搞獨立

願李的國來臨

因為係全面抗爭

黃色經濟圈
區議會
立法會
街頭行動

每樣都做

要聯合埋其他人。

立會？

本身泛民有 7席
超區+區議會 4
直選 60% = 21
32 席

再拎埋
工程
測量
飲食（黃店）
文化

就會有36席

我search 番得蘋果有報，可能係我錯

完全睇唔出佢91歲，好似70幾咁嘅樣，好健康
我爺爺都係91歲 啱啱走咗⋯⋯
依家先知原來我爺爺同李嘉誠同年

李家城

一個人有13/1200？

咪ff啦

你地反送中玩咁大，中共下屆派何君妖，林奠，劉江華俾選委㨂，玩鳩返你地

威足半世啦

佢大把野忙啦
唔駛驚佢無野做

永續誠哥

真·收成期，名利雙收

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

誠哥無講過唔要 777... 條數應該計番落 689 道...

2012 時泛民好似得百零票..
連入閘都推唔到一個...
誠哥講明要唐唐..
土共暗撐 689 不停刮唐唐黑材料..
做完大戲所有傀儡歸邊
最終 689 贏...
1200 - 689 - 200(泛民) =>
推算當時傳統英治商界(即誠哥 + 其黨羽)大約三百票左右..

2017 時部份泛民搶灘.. 造成所謂 300+
最終約有 330 票..
那英治商界跟土共傀儡都冇左部份票..
冇左幾多就真係佢地自己先知...
但我地亦可以斷九估沙盤推演一下..

個故仔係..
初期 689 仍然係諗住迎難而上.. 對戰一早已經將選特首寫在牆上O既薯片.. 轉折點係... 因為英治商界不接受 689.. 令到 689 出選安全系數太低... 而最後你可以隱約見到..有個 deal 係... 北京拍板叫 777 取代 689.. 去換取部份英治商界唔要薯片.. 換黎 777 有足夠安全O既票上

點解要咁樣? 我覺得係... 由於泛民已有 330 票，而泛民票 + 英治商界票可能就算唔夠 600 票都接近 600 票.. 雖然部份泛民未必投薯片... 但安全系數之低... 卻令土共多一個煩惱... 我相信就算俾薯片做特首.. 北京都未必太 care.. 土共控制到立法會O既話薯片都唔會太敢同佢地對抗... 但一旦泛民確實地變成選委會造王者.. 其中政治考量會係日後好大隱憂..

翻返去個 topic.. 由於區會大部份係土共傀儡.. 117 席當中可能有 100 席係.. 所以英治商界此役響選委會O既捐失未見太大... 而如果 2017 泛民 + 英治商界有近 600 票.. 即係 2017 時英治商界應該有約 600 - 330.. 大約 270 票左右.. 今時今日七除八扣點都起碼仲有 200 票... 而家民主派已經有約 450 票.. 再加上嚴重撕裂下土共連本身個 500 票都未必 cool 得晒.. 誠哥跟土共又已經接近決裂... 再選特首O既話.. 只要誠哥推一個泛民可以接受O既人... 土共已經接近無把握

誠哥佢家屬加佢旗下公司收佢人工啲ceo等

唔好FF啦,點左右
大集團做得生意,冇乜可能會得罪中共
就算蘋果都要跪,何況直接係香港集團
最多只係中共花多D成本去cool實商家佬既票

要健康呀

但入到閘咩 咁都得 咁政改831都得啦

要選都唔會自己選LA

why not both？

大陸出手，全世界都知道係中共破壞緊一國兩制，到時。。其實我就係想佢出手

現行制度150票就夠入閘 以前梁家傑、AV仁都入到閘，唔明點解連登咁多人唔知
831就係仆街在將入閘門檻大大提高，所以先有2014雨革

2012 咪AV 仁入閘囉

+X哥做咗

痴撚線，到底佢計到幾遠

都唔知成鳩日提果117選委票做乜撚
人地老美法案就係幫埋你2022普選特首一人一票
然後成班連登仔唔知打乜飛機

咁中央咪又係玩鳩番自己

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

等別有啲界別係團體票
如果堅持制度內就要盡快開工會再揾人攪選民資格

2012有三百幾商界死硬票投唐英年，加埋而家泛民四百幾一定過半

黃袍加身
李氏登基
天下大治

中共得罪誠哥 真喺自己餵自己食屎

造王者

謝更正..
但無論如何.. 今日我都覺得誠哥同黨羽都有成二百票..

你講講吓又好似係喎

熱........

林鄭

大佬

體制外都要打得贏嫁

槍都無呀

做咗首富咁多年
推個人上黎做特首都好

但都唔係普選 只係3舊屎揀舊冇咁臭

提名誠哥做特首算數

屌 我諗起屈記賣個隻樂加欣

早40年就應該 咁做啦
李嘉誠想做李光耀咁好耐啦

普選固然最好, 不過一戰竟全功無乜可能, 體制內外再少的資源同成果都要收集同爭取, 如果真係做到kingmaker最少可以逼到北京唔好再推698,777呢d賤種人渣出來

所以揸百幾票嘅商佬可以成為造王者

你咁睇 豬狼鬥 唐營算商界票總數

而777vs薯片 薯片D票減去泛民 剩低就係誠仔D票&商界鐵票

350加117都唔過半，中共要其他建制歸邊只出一條友選，點都會過600票當選

做造王者只係一班泛民一直以黎既幻想

上年薯片D票
而且其他騎牆派見有得打 就會暗中反你

習總 以前比誠哥撚完都唔醒目
比人撚多次

話時話612後今年真係冇打風

成個局根本係佢set出嚟

誠哥一定要長命百歲

願誠哥歸香港

兩樣都重要

我諗唔係討論緊佢自己選
我指佢推自己想嘅人又好
夾埋區會推大家嘅人選又好
過唔到閘 有幾多票都無用
=五年前

之前成個夏天我都一路驚緊
如果有個好似山竹咁嘅風再黎
吹到香港爛哂
咁港共好易轉移視線
我個個星期都睇住星期六日有無風黎

有打過風呀, 嗰次成班人去法庭外面接仔。好似係

仲選乜特首丫
叫誠哥直頭買個島畀真香港人移居過去啦

1200-689=511
商人加泛民有511票
511+117（區議會票）=628
誠哥絕對有能力左右大局

唔會影響到出面勇武抗爭
笑撚死
就係呢句
我夠膽講支那香港人輸撚硬
2019仲係咁民智未開
笑撚死

咁係1個人幾票？

誠哥好野

講就易呀巴打

Push

鄧不李多！

由HKSAR真真正正變成LKSAR

泛你老母粉死大陸仔

難聽啲講句
商界治港，你尚且仲有飯食
因為佢地知玩爛個場佢地都無好下場
但支共治港嘅話，連屎都無得食

當然，真普選/獨立一定係最終目標

願李的旨意在人間，如同在天上

長命百歲身體健康

緊係搵個傀儡做好過啦

原來佢嘅人生都未行到巔峰

中國人最中意講一套做一套
好似人權法咁 唔係廢紙咩 最後都係死死地氣咁叫人唔好過
肉酸到死 中國人真係講肉酸第2冇人敢應第1

誠哥好野 我會盡量幫襯誠哥既公司

區議會選舉因對香港政壇總體影響甚微而長期受到香港選民的忽視，但卻是真正的普選制度。

+1,勁多人9up話 大陸比你入閘咩831政改都冇過
當然有人會話贏左 大陸唔任命咪得
咁咪又樣衰多次囉,唔通你由下個689/777順順利利當選好咩
同吹區選冇用一樣,唔係話贏左一天光晒,但贏到就應該去贏
777落台就 6個月內要補選,唔係既話2年後
唔好再spin話咩 掛住選舉 制度內抗爭就唔洗出去啦,兩件事可以一齊做

無論從掌握689 定777 鐵票 去減117票 對大陸黎講都大危機,商家經過今次被批鬥實有離心
點解唔好好利用

98歲中年人

點解當年777有咁多票
不過今次商界奶左野
佢地會對中共推既人有界心
所以中共都唔可以亂推人 會搵過中間派
你見老狐狸增肉城係咁出來講野
就知道佢諗咩

而家先攪工會應該攪唔切，好似要開夠十二個月先有票，反而要推而家各行業有鋪有公司嘅手足睇下有冇票可以投。

誠哥救港未

你有無睇野架 佢咪話因為所以得返1194個 唔足千二個選委囉

算把啦, 下個特別將會係兩舊最臭嘅屎之間被選擇。

孽瘤 / 老鼠 ?

打半日

係呀
無論趕唔趕得切，都要開定儲年資

彭定康都係千古罪人變千古盟友

好厚面皮架班友

黃潤發，羅商會